麻煩發夢去左尖沙咀既手足咪撚再落九龍酒店個商場避啦

個仆街食屎狗老野保安係極度深藍
一見到你地著著黑衫就會趕你地走
今日見到有位手足爭啲想開鳩佢波
其實我都忍撚左佢好耐
但基於我嗰面做野又成日見唔方便同佢反面著
今日見到佢咁樣話你地我都好撚嬲